點解淨係識得講粗口既人 打飛機實用左手?

唔用埋右?

沙皮閪王

冇你既事你咪撚嘈鳩住

啲女俾你溝哂

我就唯有上馬欖